Op zijn verlaten de kamer ze neerzat, niet steunen en kijken zo ontzettend ziek, dat het onmogelijk was voor Darcy kan verlaten of zich daarvan te onthouden zeg een toon van zachtmoedigheid en medelijden, "Ik bel je meid.
